制裁將進一步使華為缺乏關鍵半導體一場真正的艱苦戰鬥：為什麼中國將奮力反擊美國對華為的攻擊|陳維塔| 2020年9月10日|財富|
令人不安的問題是谷歌在所有在線廣告收入中所佔的巨大份額，使各種其他出版商和網站所有者忍飢挨餓，並摧毀了新聞業務。為什麼我們不需要拆分谷歌|亞倫·普雷斯曼| 2020年9月4日|財富
此前的行動已經限制了華為獲得半導體，但新訂單旨在通過取消允許華為購買第三方設計的芯片的變通辦法，進一步減少華為的芯片需求。這家芯片製造商是美國打擊華為行動的贏家。現在，它是另一個受害者，格雷迪·麥克格雷戈，2020年8月20日，《財富》
因此，我們的天空對我們的眼睛不是均勻明亮的，與我們的日常環境相比，大多數宇宙都缺乏光子。宇宙已經制造了幾乎所有它將製造的恆星——第89期：黑暗面| Caleb Scharf | 2020年8月19日| Nautilus
當研究人員試圖在人為的基準上超越他人時，世界上每九個人中就有一個人在捱餓。太多人工智能研究人員認為現實世界的問題不相關|艾米·諾德魯姆| 2020年8月18日|麻省理工技術評論
讓你的家人捱餓或從大屠殺中獲利更糟糕嗎？布萊希特的傭兵母親勇氣75歲|凱蒂·貝克| 2014年9月10日|每日野獸
儘管如此，這名男子還是以禁止同性婚姻的名義餓死了自己，毫不奇怪，這給他帶來了很多反彈。猶他州男子放棄同性戀婚姻絕食抗議|凱特琳·迪克森| 2014年1月6日|每日野獸
這可以解釋為什麼那些捱餓的人只能減掉最少的體重。食用更多脂肪可以拯救你的生命| Daniela Drake | 2013年12月13日|每日野獸
他想讓我進入保險業，我肯定會作為一名藝術家捱餓。艾倫·古加努斯：《我如何寫作》《諾亞·查尼》《每日野獸》2013年10月16日
在我們超現實的重生中，當其他地方的新聞編輯室捱餓時，新奧爾良有一場報紙戰爭是有道理的。卡特里娜颶風八年後，新奧爾良又復活了|傑森·貝里| 2013年8月29日|每日野獸報
如果我們讓他漂流，那可憐的孩子會餓死，除非被貓抓住。鼴鼠爺爺的故事|亞瑟·斯科特·貝利
也不多因為一隻小雞會在地上“抓一條生路”，越快餓死。多蘿西在斯凱里|伊芙琳·雷蒙德
我見過這樣的例子：被釋放，也就是被關在門外捱餓。巴西航行日誌|瑪麗亞·格雷厄姆
在這裡，就像在前一個例子中一樣，最後的音節押韻正確，反對的對象僅限於飢餓和應得。註釋和查詢，編號178，1853年3月26日|各種
他們會餓死在蘇格蘭男人的皮膚上，而且舉止得體，不會攻擊蘇格蘭女人的皮膚。朋友麥克·唐納德|馬克斯·奧雷爾